# diff_driver_sim_robot

Se crea una cuenta en GitLab y se crea el repositorio del proyecto.

Se añade en el programa las lńeas de programa del teleop para manipular el robot

http://www.picfront.org/d/aab2

se añade también las líneas de programa de lidar sensor.

http://www.picfront.org/d/aab1

Posteriormente se hacen unas pequeñas modificacionesen el rango del lidar sensor
disminuyendo la medida 

http://www.picfront.org/d/aab3

y posteriormente incrementándolo.

http://www.picfront.org/d/aab4
http://www.picfront.org/d/aab5

FInalmente foto de la info de los nodos.

http://www.picfront.org/d/aab9

(fotos en los links)

